原來梁凱晴都係哥哥fans

人靚波甜又愛港 好撚正啊

have taste

晴b我知你有睇連登

Is mine

識野

好靚仔 心跳加速

得喇成個連登都知

哥哥同晴晴都好正

唔知佢奶唔奶共

有咩用迷LIN

9成唔會奶 中共打壓同性戀

鳩蛇早晨！

你對唔住我偉B

但佢有拍d紅戲

宇宙第一美人！張國榮奶唔奶共啊？

佢好撚花心

喂哥哥奶唔奶共啊？

以前唔算奶
如果今時今日未死就好難講

點撚知呀！！！！！
我今晚落去幫你問下

奶我
利申 人鬼情未了

係時候要搬去月華!

可惜係獌狗

去咗做公安，不了

狗隊無曬ot錢，鳩蛇唔洗番工

唉 當年又話一生一世 只愛一個

如果癡癡的等某日終於可等到一生中最愛

覺得佢大中華腸

運動未完 仍需努力

未死應該都好靚仔

Cls....

痴漢

梁月華

咁就仆街

成日唔記得㩒不推文

倫伯收皮

拉

精蟲上腦 唔focus人地個胸係咪會死

曼狗

如果哥哥未死。。。

讚下遮

整個哥哥電影放送會

會比小美強姦

咪能咁講喇

想同梁議員一齊睇

為你鍾情 傾我至誠 請你珍藏這份情

希望佢做到耀明哥咁

梁國雄議員？

又要哭了。。。

耀明哥係唯一一個30年來如一始於

喂啊哥！

哥哥都唔係掛

梁國雄議員就出名
屌你唔好再細d
梁凱晴就出名
屌你唔好再大d..

咪能色喇梁天琦議員

咁撚惡

我老婆真係好高質

利申 猁

拍過霸王別姬 應該唔會？

珍

19000

可唔可以唔好再J我女朋友

唔係化， 個陣時佢至憎拍馬屁抽水果D偽人， 睇佢同邊D人老友就知。

撐

yes sir

有taste

琼子正啲